基層疫下冇飯開｜父患病16歲仔放學排隊攞免費食物 失業青年商場食二手飯充飢

基層疫下冇飯開｜父患病16歲仔放學排隊攞免費食物 失業青年商場食二手飯充飢

平日下午，在深水埗海壇街的一家慈善機構門外，經常有大批帶著手推車的市民排隊領取食物。整個下午，從街頭到街尾，幾十人的人龍不絕。他們當中大部份都是婦女跟老人家，而16歲的Jason（化名），是當中最年輕的一個。

平日下午，在深水埗海壇街的一家慈善機構門外，經常有大批帶著手推車的市民排隊領取食物。整個下午，從街頭到街尾，幾十人的人龍不絕。他們當中大部份都是婦女跟老人家，而16歲的Jason（化名），是當中最年輕的一個。

全文：

咁點解jason 唔返去中國

多謝柒婆

嗰個jason係大陸人？

其實真係好荒謬
以香港財政富裕程度
救濟工作卻好似戰後水平
要由民間派飯

政府話大灣區大把商機，可以一試

個老豆聽口音都似係新移民，幾廿歲，夠竟當初係點黎到香港
個仔夠16歲既，去搵份m記都夠幫補下啦，後生細仔點會搵唔到野做，只係搵得比之前要多啲時間啫

唔好講咁多, 多謝林鄭先

多謝恐懼撚囉

港共：啲稅我就憑本事收，憑乜嘢要益你？不滿呀？暴動囉
香港人：😧

而家禁咗晚市堂食，成個飲食業包括M記對人手需求都少咗

連登五毛上年先話制裁搶市民囉

需求少，但求求職網站睇下，m記仲有keep住請人。
因為m記流失量好大，加上佢出既人工唔高，接近最低工資，好少有人去見，個仔呢家係等錢開飯，點都要做住先

多謝中央政府

好想去攞埋一份有冇要審查定話就咁行入去就得